！！！我喺度呼籲各位靚仔嘅巴打入嚟！！！

圖呢

習慣咗 冇乜嘢

無人完美

各位絲打，請保持克制理性

我都係 不過我抗壓能力好強

ok

你就好啦

雖然我唔可以阻止絲打們望，但望歸望，唔好啤到實

我唔想戴口罩出街好熱㗎

無呀 走啦屌你老母

圖定老母